會員對唔住大佬入

你比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹射疤佬改名狗光明左使范善唔識寫佛利民昂山Seulgi 毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay果斷馬克段宜恩性感純情小波波Lay.Z XX?公關叔叔朝九晚十奴隸6永三和紅姐許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper何君堯張建宗李家超林奠盧偉聰石鏡泉肥媽陳小春叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊(會員加真人)朴有天愚景天尹書彬元赫金用陳奶共霖姜至奐張偽興蝗嘉尔蝗旭熙蝗蛆藍吳啟華田海華瘟兆輪雞姦至頻死邊緣再每日帶住你個潰瘍肛門活到2047年再比全蟈公安內射你的疤

又進化左

頂牙
又關你事

好波！！
我忍牠好久

反佬運動遍地開花

Ho ball ！

光復愚台 時代革命！！！

我只係想知點解我會入左呢個LIST

值得意外咩

我係娛樂台開過既POST 一隻手都唔過=.=
關我咩事.................
我仲要咁高汁....

對唔住
笑左出聲

樓豬係弱智

好波

屌你老母樓豬